你班連登仔真係難服侍……

無圖要有圖
有圖要高清
有高清圖又要片
有片又嫌短
.
.
.
有無人接到落去

圖定老母啊